你老闆HKBN食撚左屎啊?

本身9月就完約都諗住同你續，
見話哂用左咁多年有啲保證咁樣，
但近幾年成撚日斷，
每一兩個月斷一次!
今日仲打黎想水鳩我$228 100mb?
食屎啦你!